+++
title = "更新显示名称"
description = "更新已创建凭据的显示名称。"
weight = 4
+++

更新已创建凭据的显示名称。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入管理视图后，在左侧导航栏单击 **凭据**。

2. 在凭据页面，可以通过以下两种方式更新凭据的显示名称：

    * 找到待更新的 ***凭据名称***，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新显示名称**。
     
    * 单击待更新的 ***凭据名称***，在凭据详情页面，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新显示名称**。

3. 在 **更新显示名称** 窗口，在 **显示名称** 框中，更新或输入凭据的显示名称。支持中文字符。

5. 单击 **更新**，完成更新操作。

